### TODO
- Описать в деталях домен для Order App в draw.io (как происходит оплата и какие сущности при этом учавтсвуют)
- Реализовать домен и первые самые простые операции с базой
- Описать схему базы для Payment-App

### DONE
- Написать первые миграции для инициализации таблиц ordering-app [OrderApp]
- Настроить миграции для базы (flyway или liquibase) [OrderApp]
- Поднять в докере базы для сервисов и подключиться к ним
- Посмотреть что такое H2-database. Понять что проще - поднять postgres, или использовать H2. (хочу psql из-за jsonb)
- Описать схему базы для Ordering-App
- Описать в README.md как запускать проект
- Добавить build скрипт в корне (который сбилдит проект и соберёт docker образы).
Чтобы можно было на любой машине выполнить `./build-proj.sh && docker compose up -d` и сервис запустился
- Загрузить проект на GitLab
- Описать в README.md что проект делает и как использует (или должен использовать) Kafka
- Создать три "голых проекта" для каждого из микросервиса
